有冇人同我一樣好憎睇香港電視劇

唔只無線，超過九成電視劇都好憎
已經唔係唔想睇，而係憎到睇一眼就想打爆個MON
一黎內容低能，劇情悶到痴肺
二黎演員演技難頂，真係好耐冇試過睇到一套野覺得D演技係自然
三黎播果D死人背景音樂又係難聽，播果下仲要加歌詞字幕係左右兩邊驚死你唔識聽咁
四黎破壞曬對原作既感覺（咩小說改編），明明睇小說講到D女有幾咁正幾咁正，一見到個演員就只有兩個感覺：哇屌又係你呀？／哇屌條女好撚豬

自問又唔係唔鐘意D演員，但係見到佢地扮演角色果陣會同你腦入面想像出黎既角色形象唔同就會好反感。

好似打開電視淨係睇新聞睇左幾年了

tvb 都無開好耐
不過連登仔屌完咪又推19幾po完場

水準既野夾硬唔到, 睇開就會睇
唔肯開竅既一世都唔會覺自己係象牙塔度

睇pro建制新聞已麻撚目
最撚慘係d潛移默化仇美倒日取向真想燒撚左個台

有5-10歲細路一定要教佢地遠離tvb
而家連教畜都淪陷為存下一代良知真有咁早移民得咁早走

其實韓日劇睇靚人/景故事鳩d師奶d唔太過分了

如果你真心搵劇睇近2,3年美劇真係無得輸

有深度既American Gods, House of Cards, GoT 睇完呢堆已經番唔到轉頭

日劇邊度鳩

我對上一套覺得OK既已經係LEGAL HIGH
咩逃避有用果D好鳩